nyhor lub nuhor władca starożytnego egiptu z dynastii imiona tego króla w serechu znaleziono w tura i tarchan jego imię znaczyło myśliwy możliwe jest też że jest to imię narmera zapisane kursywą imię linki zewnętrzne